人民日報: 呼籲香港醫護效法謝婉雯精神為抗疫不惜犧牲

收皮啦！

同意
反正唔關我事

支那人快啲死撚哂佢，依家罷到明講緊支那人條命大過一切

又唔見你提李文亮

支持藍醫護效法謝醫生

直接以身殉國更好

一個藍屍唔夠, 我地仲需要千千萬萬既藍屍為共黨築血肉的長城